Kdybych mohl zněnit svět, to řekál bych lidím Co oni ne budut mnoho pracovat, co často u nich budut výkendy a prázdniny, a taky všehní lidí budut hybý, Ne budet nejakych problem v s pokojemy. Ne budet
